(一人一個) 究竟有幾慘先會係街到喊

一個人出門在外也許才能體會到那種在電車裡眼淚止都止不住的委屈，也根本顧不上周圍人像看神經病一樣的目光，想起那句話 「泣きながら、ご飯食べたことある人は、生きて行けます」

壓力

試過好多次

琴晚先係條街喊 一路喊一路無目的地咁行

AL差少少升唔到u, 男人老狗喊到收唔到聲

屌你睇到我都想喊

我
失戀
諗起佢 咩都唔理就喊左

試過喺商場失控喪喊...周圍d人望住

我
媽媽走左
諗起就喊

+1

見工比個interviewer "gut"完我一輪然後叫我走
本身已經見左好多份工都唔請
壓力好大，忍唔住係條街度喊左

我男人老狗
失戀喺街喊

失戀

試過係巴士喊左

艾斯死左
係街喊到仆街 有片

朋友俾車撞昏迷
後來走埋

表白被拒絕 坐係㗎巴士度喊左好耐

啱啱失戀 公公又走咗個段時間

我多數睇動漫睇到喊

試過拍拖果陣兩個人相處唔開心，無乜溝通，覺得好委屈，成日係街喊，宜家諗返起真係傻豬黎嘅

隻貓突然心臟病死咗，喊住返學考試

dse果陣考英文說話
同場四個人得我一個講野，考完擔心會ff，結果一路由考場喊到番屋企，喊咗兩三個鐘，d人望住哂都唔知醜靜係識得喊

三月喊左五次以上
生日個幾日喊足幾日

之前見過一個女仔喺地鐵喊得好淒涼

最後咩grade

俾個好鐘意好鐘意好鐘意既曖昧對象wtsapp
對我講以後唔好再傾計
做朋友都唔好

3

同上，失戀。
失戀起計4個月間唔中一個人係車唔小心諗起佢會流眼淚到停唔到，冇喊出聲。但講緊果排喊嘅次數係我廿幾歲人咁多次加埋總和咁濟

細個嗰陣

無左個好好嘅朋友
喊足大半年，由朝喊到晚，搭車喊，行路喊，係cafe補補下習都喊

果次真心喊到好勁
由出課室已經喊緊，男拔條樓梯由長，一路落一路喊，由旺角車喊到朗豪坊，坐巴士收屋企電話問考成點都靜係喊，番到屋企樓下個保安都嚇咗一跳，仲好好人咁陪我上樓驚我會出事

同女朋友Long d
幾個月冇見好掛住
之後條街有個女仔busking
夜晚9點幾 好少人又黑
又唱啲慘情英文歌
聽下聽下喊撚左
喊到收唔到聲 好彩周圍冇咩光冇人知

情緒差個時自己一個食嘢一定喊

咁衰....

探完病之後...

試過有次約左好朋友，但我蕩失路行左好耐都搵唔到個目的地，點知電話咁啱壞左聯絡唔到佢。然後我係巴士站問個中年男人借手機，但個男人搖頭唔肯借，我果陣好擔心我朋友等我咁耐會唔知點算，我頂唔順開始喊，喊到愈嚟愈大聲，成面都係淚水，結果個男人眼尾都無望過我，反而有啲婆婆問我要唔要紙巾，最後我喊左成程車，見到我朋友就即刻衝埋去攬住佢喊 自此覺得大部分香港人都係冷漠無情的

另外最近有次比朋友出賣，一路搭地鐵返學一路喊，喊到係學校一路行啲眼淚狂流 絕望

928 係政總入面 俾警犬放完催淚彈
然後俾frd夾硬帶走左上巴士 係巴士忍唔住喊...
第一次為香港喊

當好大壓力 就算係條街忍住 d眼淚都會係咁流落黎

我試過 不過周圍無乜人
但喊到收唔到

dse放榜，邊搭van仔邊喊

long d 係慘啲

Same here
啱啱忍唔住係地鐵喊

同ex鬧交 係商埸喊到出街

壓力
同男朋友鬧交
屋企人有事

有特別嘅病 一路搭車去睇醫生一路喊
同伴侶鬧交
同屋企鬧交

same

探完公公，由出病房開始喊，喊到返屋企
喊完呢一日，到公公走個一日都唔敢再喊

試過由check in 喊到落機

啱啱先係街喊完
工作上遇到好大嘅困難，但上頭又唔體諒，覺得好辛苦就喊。
又試過得男朋友鬧交，條氣唔順，係條街到喊

人大左...好多唔開心都屈係心入面
喊唔出，突破唔到果個心理障礙
不過如果我下次喊得出應該收唔到聲

返工太大壓力，係地鐵月台喊，結果有個細路遞紙巾畀我

岩岩係荃灣有條女樣貌衣著正正常常 行政人員衫咁
一路鳩叫一路行一路喊

親人過身，諗起佢，食食下飯嚎哭，喊到隔離枱個auntie遞紙巾俾我

唱k唱到大大聲喊出嚟
被人笑

番工好唔開心 臨上樓忍唔住喊
喺樓下喊晒先上樓 唔想屋企人擔心

得垃圾溫室小花出來工作兩三年先會係街喊

另外玩超地獄模式生存既 16歲出來做幾份pt time自己交學費生活費就會靜靜雞係角落喊

利申 死廢青

其實好正常

陪左自己好耐既狗仔突發病走左
係醫院喊到返屋企 第二日係條街度諗起又喊

失戀
當發覺以後身邊都會小個人
個心就好痛 鼻一酸就嚟料

試過兩次有一排太大壓力同好多唔開心野一次過發生
搭車流左幾滴眼淚

初初番份新工
壓力大到爆 又習慣唔到輪更個時間
行去地鐵站有條小路 個時間無人 一路行一路喊

BTW 個次喊完而家慣左繼續番緊
釋放情緒好重要

隻狗仔走咗 咁啱失戀 係架巴士度喊到收唔到
多謝俾紙巾我個男仔 非基

我都差唔多 你嗰隻係咩我嗰隻係芝娃娃

cried

唉

成日都忍唔住係街喊

身邊有位兄弟要移民
係機場喊到跪係到

DSE放榜 成績預想外 冇offer
周圍扑學校 扑到絕望 跪左響地下喊
依家諗番起覺得好柒
btw 睇完呢個post 好想大喊一場 將平時忍住ge淚水放哂出黎

失戀 扮堅強左一排後某日搭車聽到分手歌忍唔住喊左
屋企人 中六想去睇演唱會 老母話鬼佬演唱會好危險d人會high得濟搞事唔俾我去 行返屋企個陣覺得自己人生好悲哀成十七歲人睇個演唱會都唔得
去旅行 早排自己一個去旅行 最後一日行公園 諗起要返香港見到老母同濕尻親戚就坐係公園喊

失戀
老母因為cancer擴散到全身走咗，
再加阿公有cancer，而家行唔到

所有嘢2個月內發生

我都試過係地鐵路 搞到成排凳冇人敢坐埋黎

失戀
鬧啲會分手嘅交

我都試過係地鐵喊 搞到成排凳冇人敢坐埋黎

其實係咪唔應該行埋去 因為嗰次我遞咗張紙巾俾佢佢喊得仲西利
搞到好尷尬

隻貓過世 係西鐵喊到轉地鐵再去獸醫到都重喊緊
第一次經歷生離死別

唔係掛 人地喊都好影?

試過係火車到喊，但又無紙巾。好慘

讀書讀唔好，中學留左兩年，DSE差一科2上唔同HD要讀FD，用完3年由FD讀到HD，點知又有幾科唔合格冇HD.....用左咁多年讀，乜都冇，出面搵工全部都要5科2或者HD，屋企冇錢開始催我比家用 好想死，但又唔想死，但係死左就冇煩惱

落小巴個陣比人kick一kick 成個人仆咗落馬路
一隻腳拗柴一隻腳損曬 我就咁坐咗係馬路一陣
Kick我個個sorry冇句都冇人黎扶我
痛到一路喊一路"吉"返屋企
其實最主要係覺得香港人好冇愛 見到我仆咗係馬路都冇人扶下我起身
個下真係好驚比車撞 忍住痛咁企返起身

真心流淚行勝利道.. 個陣準備考DSE 先嚟失戀.. 再加上壓力 夜晚一路行勝利道，一路喊.. 完全唔理隔離有冇人

第一次出黎做嘢比個西女人話"都唔知你咩家庭長大"
行到屋企樓下見到老豆就喊
想笑我冇用可以笑

朋友自殺過咗身 收到WhatsApp嗰陣係街喊咗好耐
而當時身處外地工作 完全抽唔到身飛返香港
連葬禮都出席唔到
返到香港情緒又忍唔住 由機場喊到返屋企

見過有人係商場角落踎係到抱膝喊

日本工作壓力好大 同埋日本人好易搞到唔開心

試過係街唔見左家姐驚到仆街

俾屋企人冤枉
鬧完交搭地鐵返學
越諗越委屈 企係度喊
喊到眼淚大大粒咁滴落地
個陣仲係返工時間逼緊地鐵
喊到勁辛苦 喊咗半條港島線
臨落車有西裝友想遞紙巾俾我

我都試過

雖然係大陸人,但呢張相真係好有意境

比屋企人屈真係好慘
點解唔信我
我屋企人都係咁 信外人都唔信我

成日坐係巴士上層最後個位喊
撘小巴就帶副超趴係度喊

呢個post好多眼淚 睇睇下我都

出去讀書
係機場同屋企人講完byebye
一另轉頭喊到上機
每次要分開都好唔捨得

Husky

最尾入左u未

讀2年Asso 見身邊既人已經拎到offer
自己總未拎到 等左3,4個月
最後有一刻崩潰左 真係好辛苦好難受
去撚左海旁一個人喊撚左
應該係社會同家人一直既期望
令我終於忍唔住

好好彩最後拎到offer

上年12月分手 個ex約我出黎見 前一晚比個fd講到好有機會復合可以繼續幸福快樂 搞到我勁有希望 點知一出黎ex就講分手 仲係咁屌鳩我話一齊呢半年佢好大壓力 乜乜柒柒 我捉住佢唔比佢走 佢報警……

跟住我摑左佢一巴 佢就走左 我就自己大街大巷坐係地下喊左好耐 諗起都覺得淒涼好想返去安慰果時既自己

我都試過，al 升唔到u，根住係架地鐵度一路企一路喊

只要有回憶就可以

其實以前失戀個排
返工聽歌都有試過係架巴士喊

啲客入黎 我一抬頭 喊緊照問有咩幫到成
通常佢地都係偷笑我

失戀
喺hall食早餐 忍唔住喊
同學見到呆咗

食完一路行翻學 一路喊

屋企人成日唔問我就掉我啲野 講過好多次唔好掂 但根本唔會理 發過好多次脾氣佢地都唔care 有次嬲到落左街 邊行邊喊 不過發現自己無地方去 最後都係要返屋企 跟住又喊

自已細個同阿爸傾計
問佢點解叔叔屋企可以去旅行？
阿爸答我 因為叔叔屋企得一個仔
我地有三個小朋友 不過唔緊要啦
多d人 開心d嘛
之後有一次 阿媽同我講起以前
其實我係意外 本來打算一年內紮
阿爸係隔離聽到 補一句 最後都決定生我
因為可能係整定
到前日去睇相
話我命格剋兩老 兩老一係離異 一係多病
諗起自己 近兩年長住hall少見佢兩個 佢兩個的確少好多病痛
再諗起上面兩段對話 都重未睇完 忍唔住 右眼落淚
覺得自己虧欠左兩老

個po睇到我流哂馬尿。。。。。

Same on you

18歲考車衰咗
全世界包括教車師傅都覺得我一定得
但衰d on9野
坐車返屋企仲收到d fd msg問請食飯未
即刻忍唔住喊到仆街

喺一個對自己有好感，自己唔反感嘅人嘅瘋狂攻勢吓同意試下一齊。講明仲未忘記前度，但佢都叫我畀機會佢

第一次約會佢帶我食我最鍾意嘅日本嘢 又同我傾得幾開心
我覺得或者真係可以忘記前度

記得喺時代廣場諗住搭車返屋企
唔好意思要住港島嘅佢送我返錦繡

臨別佢抱住我話好開心我肯出嚟
我發現其實我身體好抗拒 但都勉強笑住講多謝

個心一直好痛好痛因為我知道我原來真係未忘記
我忍唔住好內咎我咁對住一個咁愛我嘅人 我點解唔爭氣忘記唔到個賤人

一轉身就低住頭眼淚忍唔住直流

全程用長髮遮住 但應該都好明顯
個心一直一直痛

返工好撚大壓力 收左工同同事賣笑食完宵夜 覺得自己好慘 一程由旺角返大西北既巴士滿哂座 喊到落車為止 個段時間真係痴

阿爺過身個陣
係醫院殮房個陣都仲忍到
返到屋企附近就忍唔住爆左先嚟

有一次起地鐵忍得好辛苦..最後喊左出黎
但又唔敢咁大聲...因為怕比人介望住好尷尬..
但最後都好似有人見到

利申：最後一次同ex見面 估唔到睜下眼又3個月

工作壓力去到臨界點祼辭左
任性地決定去working holiday
係機場見到屋企人喊哂
我覺得自己好自私又忍唔住喊
但留係香港我真係好驚有日上報

睇左連人帶工作台墮海新聞

係街忍唔住流馬尿

巴打咩科
我hd 第一年冇心讀 停左成年去搵錢
加油

同班friend一齊送女朋友機去外國讀書
係佢面前忍住唔喊
佢一入左閘就喊到收唔到聲
成程車都喊

因為屋企人阻力好大所以鬧分手 嗰排成日喺長途小巴喊 不過而家仲一齊緊
另外試過連踩廿幾個鐘第二日中午收工之後諗唔到午餐食咩好 結果上咗電車由灣仔喊到北角

細個試過兩次
一次有Friend陪坐街邊喊
一次同人傾電話喊足成程火車+巴士
兩次都係為Friend唔係為女好撚柒
大咗真係唔撚再為Friend咁著緊

正恩

喺條街喊到仆街竟然有人走嚟問我有冇廿蚊散紙

負能量post睇到我好大壓力早知唔入嚟

dse

前度話聖誕淨係留一日俾你 平安夜定唔知聖誕要陪第個

有個病人有腦癌 由入院收症都係我收
一入院其實唔醒unconscious 之後醫醫下又好d 有對答
呢位病人成家都好好 雖然病到咁成家都欣然接受
呢個case唔知點解自己好落力咁做 好幾次出現突發野都係我處理
病情反反覆覆 去到新年個陣就頂唔順過埋身
一收工諗起呢件事 真係忍唔住洗眼淚出黎
我明白我只係普通人 唔係神
自己只係個普通護士仔 做的事有限
希望你地成家永遠幸福快樂。阿sir我冇撚用做唔到d 咩。真係sorry
打打下我都忍唔住喊左

笑咗😂

好撚冇人性架真係

岩岩失左戀, 上網識左條女諗住有慰藉, 諗住送部iPAD比佢有著數, 之後猶豫想拎返, 但拎唔返, 係街食住支煙喊左出泥......

利申:韓冰

試過隻貓死個時
喊住由醫院帶佢返屋企
忍唔到

我同你調轉
我果組啲人好勁
我都唔係點插到嘴
考完有車都唔搭喊住行左去附近公園坐

以為你笑到喊
好似係

辣姐

朋友自殺，好彩入左醫院救返
搭地鐵聽到，喊到坐左係月台

親人突然去世

無端端有一日紅雨嘅天氣俾人叫出嚟喺間cafe講分手
間野好靜好靜得另一台男女客，個女人仲無端端唱乜9我真的受傷了 段「天下起雨了人是不快樂我的心真的受傷了」
喊到仆街
衝出條落緊狗屎嘅街狂喊，最後自己上的士走左，個司機仲安慰我

試過
嗰期個人抑鬱到隨時喊得出

買左個好好食嘅雪糕
一奶落去 成pat跌左落地

出gpa 考試果排失戀 日日喊到仆街 都比個fd的我去溫書 日日溫完書夜晚就喊住訓 搞到冇考2科

最後出黎成績一d都唔好 好記得果日朝早搭火車返學 係火車睇gpa 睇睇下喊 但我係諗返起果段日子 覺得自己終於捱過左而喊 喊到坐對面個女人比紙巾我

乜都做盡 自己底線都為左佢踩到好低
但係都係比人話無付出過 比人飛左

試過因為工作壓力、家庭問題、朋友問題...

唉 好柒成日都喊

媽咪過身，無論喺餐廳、喺街、搭車、睇戲、諗一諗都會喊。

慘得過想喊好耐但喊唔出

前排失戀 失業

心痛到想自殺 都喊喊到好似佢咁

喊左出黎應該會舒服d

喊唔到好似佢咁

好想大喊一場

搭車俾人非禮 又驚又委屈
落車就係條街到喊

經常係巴士上喊
不過每次係喊一陣

佢就死我已經起勢咁喊
個陣仲要著住校服 一放學就帶佢去睇
但個醫生話做唔到手術 身體可能頂唔順
個時見主人咁辛苦已經係診所係咁喊係咁喊
成件冷衫都係我啲眼淚同鼻涕
打比老母 佢竟然叫我拎去安樂死
個下喊得更加勁

老母黎到見到主人仲眼仔碌碌 佢都講唔出話要安樂死
老母幫我揸主意 話帶左主人返屋企先
一路行我一路都仲喊緊 老母嚇到叫我飲水 驚我脫水

返到去幾日主人竟然奇蹟好返
但兩個月之後都係走左
如果佢好返之後老母肯比錢我同佢去睇醫生既話...
我隻眼又開始標汗

大學yr3試過阿媽患左一種比較罕見嘅cancer，日日睇住佢痛到休克咁濟又幫唔到住，每次由醫院搭車返屋企果陣都喺到喊

阿媽走左之後每次諗起佢都會喺街度不停流眼淚

之後發現老豆原來喺阿媽病緊果陣食左阿媽個好朋友，覺得呢個世界好黑暗日日一路行一路喊

係屋企樓下瀨屎

Ex係電話到話要分手
個陣係地鐵站喊到pk

屋企出左事 本身想同屋企人分享係學校比prof讚乜乜柒柒 但一諗起我咩都做唔到 幫唔到屋企手 d眼淚就忍唔住係咁流

係街睇遺書故喊撚左

巴打

好慘

老豆係住醫院時停左心跳， 急救後昏迷， 果一刻眼淚係由心度自動流出黎

這種感覺真慘！
十年前試過！

longd
去機場送佢走
上到巴士先開始喊

食辣魚蛋食到喊

失戀同埋知道自己有病
喊過兩次
好深刻

自己去旅行，喺嗰邊搭車去緊機場返香港嘅時候，諗起嗰幾日幾自由自在，又識到新朋友好照顧我。又諗返起返到香港就要繼續返工返學，面對好撚多壓力，就一直聽住歌由上車喊到落車，重要架車得我同個的士司機，柒撚到

兩次
1. 失戀 連續兩晚喊哂口求佢番黎 結果
2. 老豆話佢要做手術 擔心到喊左

試過
喺街一路喊一路行
喺急症爆喊
搭巴士喊
喺地鐵都試過

利申有情緒病

睇到覺得好心酸，特別係佢一路喊一路食緊野呢個動作。
完全覺得佢係生存緊，唔係生活緊。

Btw之前失戀都忍唔住係小巴到狂流眼淚，我坐單人位一直向住左邊窗望唔想比人見到，點知冇喇喇有人拍我膊頭，我一另轉面，有一個阿姐笑笑口咁對住我點左下頭，手拎住張紙巾比我。果下真係覺得好溫暖

好耐冇喊過
欲哭無淚

留學完走果陣成班朋友去火車站送我
本身都無事
部車開左之後望住佢地越黎越遠就開始狂飆眼水

坐我隔離個阿叔同阿嬸係咁問我有無事
之後成程車係咁比d零食我

失戀
上堂喊, 痾屎喊, 食野喊(根本食唔落,想嘔), 訓教嘔, 起身又喊

失戀後嘅第二日
個日去左海旁一個人坐 結果忍唔坐喊左 好彩啲啊婆啊伯冇理我 又冇幾多後生嘅經過

以前成日

發現戴綠帽
係街喊撚左兩日

試過夜晚兩 三點個陣係街俾男朋友飛，然後係街喊到失控 有個男仔走埋黎俾左張紙巾我問有冇事點知我咁岩撞到個朋友 然後個朋友就拉走左我個男仔係咁話冇惡意 只係見我喊得好勁 個時未趕得切同個男仔講多謝

最近男朋友出左事 每次探佢同諗起佢都會喊
呢段時間幾乎日日都喺街喊
已經喊到唔理其他人嘅眼光
因為其他人根本冇留意過你

你同我一樣 不過我係當場嬲到大屌完佢地一輪之後係度喊 因為我老豆成日都唔撚理我感受

你老豆同你媽媽個朋友都係仆街嚟

成日整到ex係街喊
諗起都好內疚

小學嗰時家姐比人欺凌，但佢死都唔肯同啊爸啊媽老師講，因為蝦佢嗰個係佢之前玩得好埋嘅fd
有一次啊媽黎接放學，係條街度鬧我家姐整污糟校服同唔見哂啲文具，我聽到就忍唔住同左啊媽講家姐係學校比人蝦
越講越覺得佢好委屈，然後係條街度爆喊出黎
但我家姐見到之後係笑左架

記得第一日翻pt 覺得果時好辛苦
一路老母煮嘅飯盒 一路喊

利申: 果時15歲

一路食

激嬲左一個我好中意好中意嘅人
果日成晚唔理我 我講左好多好多嘢去佢原諒我
直到佢係肯原諒我 我係小巴到即刻喊出黎

一見佢話肯比多次機會 眼淚係不自覺地流出黎
點解

dse放榜嗰朝搭mtr返學校,驚到係架車上面喊,嗰陣仲要係繁忙時間

琴晚分左手，自己一個搭搭下巴士喊左

男人老狗 你地真係好廢

利申: 試過好幾次

一樣情況

同男朋友行行下街嘈交,之後佢走咗去,我就低頭係咁一邊行一邊喊
有次喺地鐵站喊到收唔到聲,足足一個鐘,
有個男人行埋嚟俾紙巾同傾咗陣計
話每個人都有失落,唔開心嘅時候
人大咗反而好難喊得出,喊完就要起返身
又有次喺商場喊到冇紙巾,有個男仔俾紙巾我
其實單單一張紙巾已經安慰到好多,感謝

依位巴打真係唔好聽於心有愧

Oral同場三個mk離題亂講野，佢地字又唔識隻將畢生識既英文字夾硬隊哂出黎，我截唔停佢地，聽完條individual respond 預左得4，係考場出黎撞到鄰居同我同試場問我考成點，即喊 ，男朋友打黎問我點，喊得仲勁

仆你個街我英文細分 5 5 5* 4 最後得個4

同男朋友嘈到佢轉身走人 我喺度勁喊 竟然走嚟問我唱錢 我心諗你係咪有病

我試過喺行仆親
即刻有人嚟跌起我
我繼續吉吓吉吓咁行
有個女仔過嚟比咗塊膠布我 問我有冇事
覺得好感動 即刻喊咗出嚟 佢比我嚇親

失戀
搭小巴聽歌就喊左
無人發現 我驚柒

內心好掛住一個人
但又知道同佢冇可能
嗰種無奈真係好難頂
結果係小巴喊咗成程車

冇u讀 asso

中學鐘意左個男仔4年 最後一年落力追佢 追既期間好似好有機會可以一齊 只係差一句咁滯 有日佢本來放學約一齊食野 我好開心好開心 因為係咁多年第一次單獨約會 到左放學係操場等佢 等左好耐都唔見人 點知無lala收到佢message話不如就咁算啦我地 當時有同學係隔離我表現到冇咩事咁 送完個同學上車之後 我一拎轉身啲眼淚就爆出黎 我一路大喊住行番屋企 途中周圍啲人不停咁望 但我已經喊到咩都唔想理 事隔多年諗番起都覺得好心痛

對唔住囉

出國讀書，我不嬲好少同屋企人有情感交流，但係心裏面係愛住佢地，只係冇表達出黎，相反老豆老母對我好好，即使我成日都好靜，但係佢地每日不厭其煩係我面前做好父母角色
係機場同佢地送我機，臨入閘時老母比左個信封我，我上機一睇，係老豆老母家姐寫比我既信，一路睇一路喊，好後悔以前對佢地咁冷淡

Persent衰左，明明講好左嗰part唔要，點知開出來都仲有嗰part，仲要係我負責講，嗰下好唔開心，咁我通頂為乜，做黎托呀，條友仲要笑笑口扮冇野講對唔住呀，唔識做final咪撚做啦 結果走晒之後3堂喊到返屋企

同男朋友冷戰
係地鐵諗起就黎分手
忍唔住喊

唔理屋企人反對
去男朋友屋企過夜
第二朝訓醒睇到佢同個女仔whatsapp講曖昧野
即刻走
係地鐵到喊到痴線

真係好想係佢身邊拍一拍佢，同佢講，每個人都經歷過低潮，唔開心，可能會覺得成世人上唔返去，見唔到光，冇希望。
唔會同佢講乜捱過去回頭不當一回事，因為男人哭吧不是罪。
低潮只係一個過程，一個好L難捱嘅過程，但係記得喊過鬧過之前，要爬返上去，因為要相信自己不止於此。

2隻貓接連2個禮拜內死咗
屋企人宣佈離婚
屋企人離婚分居執野走之後 望到屋企好似咩都無曬咁
Long d每次同男友分開嘅時候

之前抑鬱真係日日撘車都喊

DSE放榜考得唔好，撲完學校，坐喺餐廳一路食一路喊

仲有自己好憎生離死別，好朋友去外國讀書，送完機忍唔住喺機場喊左，其實成日facetime都會見

分手果排

同埋男朋友一有事就dum低我唔理 得返我一個人面對

中文全校頭三，DSE放榜個日攞咗個1，個心好撚難受 而且又感覺對唔住啲老師們 係地鐵到喊咗出黎。

有次無意中發現男友出軌
當時我一條友係海皇粥店食緊銀針粉
一路喊一路食 喊到收唔到聲
D眼淚又滴落碗麵到
攪到坐我對面個ol呆左

自此之後，我冇再食過銀針粉同海皇粥店
每次經過見到都驚一驚

仲食得落

I know that feel!
有時而家諗係會喊唔係因為放唔低
而係諗係個陣既自己喊到咁覺得好心酸

失戀個日 搭巴士playlist咁啱播到stephy首不要離我太遠 果斷地喊左出黎

連戀都冇得失
當一諗到十幾年後都係得自己一個即刻想喊

同男朋友嗌交
係地鐵發脾氣叫佢走
跟住自己走左去對面撘第二條線
上左車以為男朋友會跟住黎
點知望去後面唔見佢
原來佢以為我真係唔想見到佢所以走左
覺得男朋友唔要自己
係地鐵默默地流淚以為冇人見到
最後發現對面個阿叔望左成程

Retake放榜
個個升晒分唯獨自己無
自問自己唔係無努力，勁撚唔甘心
忍唔撚住係架巴士喊咗

中學試過
放學由條路一路行去小巴站
上到小巴仲繼續喊停唔到
依家諗起覺得好好笑

俾ex飛個時
係mtr喊到崩潰
個個係到俾紙巾我

咁你就抵死啦

嫲嫲就唔得 趕去見佢最後一面 截極都截唔到的士 喊住咁係條街跑搵的士 最後上到車喊到收唔到聲 嚇到個司機揸得勁快 點知龍翔道塞車 最後都係趕唔到...

我上個月都因為咁
成個星期都係office同巴士係咁流眼淚

我都見過

當發現為左生活 向現實妥協 放棄自己想做既事。。

最高境界
係正常樣
條眼淚係兩邊流....

個陣考完會考 有個fd要去澳洲讀書 成班人送佢機（包括佢老豆老母）送到佢入閘個陣 無喇喇成班係到唱友共情 之後得我一個喊到仆街 過左咁耐佢書都讀完 有時都串下我大家笑下 我依家諗返起都唔知自己喊乜鳩
好似有d離題 sor

畢業未？
我最唔捨得係見屋企人喊
我入去頭也不會就走
希望下次見面時總有成長

以前考試好撚大壓力，真係哭

同個拍左六年既ex分手之後果日 諗住去柴灣接佢放學篐煲
去到太古佢話唔洗 佢阿哥同佢阿媽出黎搵佢食飯
仲叫我唔好再搵佢 果陣係太古城一到喊一到唔知自己去邊 成個人冇方向感 漫無目的咁行左個幾兩個鍾先識得返屋企 果排成個幾兩個月都係咁 成日行行下街都自己喊 仲要分左手唔夠半個月我發現原來佢有第二個 條新仔仲要細過佢好多 諗返起分手前果幾個月 佢完全冇異樣
突然話變就變 連拍左六年既感情都可以話變就變 分左手兩年幾三年後既今日都仲係搞到我依家完全冇信心再投入下一段感情
所以破壞人感情既正仆街
只希望他朝君體也相同 開頭果大半年我幾辛苦先走得出陰影 先可以做返個正常人 做人完全冇晒目標
仲要散左咁耐 我都仲係好掛住佢 我知我係犯賤

分手就會
理撚得人點睇
忍唔住

同ex鬧交 兩個人都係街喊左出黎

為失戀而喊
美孚後樓梯喊咗成個鐘

人生唯一一次，初戀帶綠帽，仲要係街睇ig知道簡直不敢相信
個下感覺真係由天堂掉落地獄
跟住搭巴士番屋企個50分鐘成程喊到口水鼻涕眼淚不分
不過我都盡量避忌同唔想俾人睇到，坐最角落，塊面擰橫對住窗

落車後咁岩落雨，一個人坐係公園淋雨
然後番左上樓諗住自殺(跳樓

最後唔夠勇氣就生存到而家

dse衰左 打俾阿媽講完仲安慰返我 個下真係

失戀個段日子 食食下飯又喊 搭車又喊

多數都係鬧交佢話分手，我就係條街喊
但最後果次我頂佢唔順到我講咗，講完即刻成身鬆哂都無喊過

留級、好錫我既爺爺走左、比賽輸左、復合唔夠一個月既女友變左要long d五年
所有野發生係四個月內

試過兩次
第一次係考dse中文聆聽 考完之後以為自己衰硬
行去撘車打比阿媽 一路講電話一路喊
之後同阿媽係酒樓飲茶個陣全程食唔落野
望住啲點心 完全冇胃口 淨係識得喊
阿媽就一邊安慰我 一邊叫我食野
好彩最後成績係唔錯

第二次係發燒返唔到工 朝早同阿媽去睇醫生
跟住打返去比經理請假 經理都批左假
但之後竟然比同我一齊返工既朋友屌到我上天花板
叫我明知自己病就前一日講定啦
係whatsapp到打哂千字文咁鬧我 我當時完全唔識反應
淨係諗點解識左咁耐既朋友可以講啲咁mean既說話
竟然一句體諒既說話都冇 睇完啲msg即刻係商場到喊左出黎
之後同阿媽去食早餐個陣 一路食一路喊
望住碗魚蛋河 完全冇胃口 淨係識得喊
啲眼淚滴哂落碗魚蛋河入面
阿媽又一邊安慰我 一邊叫我食野

打完篇野我先發現
原來兩次都有阿媽係我身邊撐住我

同朋友去旅行前同男朋友鬧交
自己一個搭車入機場嗰陣覺得好寂寞就喊左出黎 去到機場見到朋友又大喊左一場

拍咗3年幾拖 5個幾月前佢講分手
嗰排喺咁嗌交2個都好攰但又唔知可以點
我搭緊巴士既時候收到佢個whatsapp話分手
本身仲笑笑口打比我個fd
最後喊唔停又冇紙巾隔離又有人
究竟點解每次都係你話分手仲要咁絕 傾都冇得傾
我話分手你就話要傾下又話會捱到落去
不過依家咁樣幾好 唔使再驚你會走

但從此以後我再喊唔出

日日都係街喊

同朋友鬧交
有種被朋友出賣嘅感覺
係條街 邊行邊喊
好衰唔衰俾c9鄰居睇到 同我阿爸講
之後阿爸話我好羞家

失戀 做咩都好下一秒諗起就會鼻都酸埋 聽住慘歌喊但扮冇野係街行。

睇報紙 bit左啲眼淚係眼到
果時番緊學 俾個同學見到 問我 你喊呀
即刻扮話訓醒

見人好慘會想喊但又唔係喊 眼濕濕

好心痛 搞到又眼濕濕

現在已夜深

幾年前爺爺過左身
佢心願係睇到啲孫入u (老人家思想)
但嗰年唔爭氣冇offer
約左個fd出街散心傾下計，講講下啲眼淚就決堤
後尾retake碌返入u, 但佢已經見唔到

最近一次
出國exchange
走個日已經有想喊既感覺但唔想比屋企人見到所以一路死忍住
係機場同屋企人攬完之後頭也不回咁走左
一入左禁區就喊到收唔到聲
冷靜左一陣 上到機之後又喊 喊到個空少問我有冇事
好彩隔離冇人坐

同ex分手 佢send左段五分幾鐘嘅錄音黎 搭巴士嗰陣一邊聽一邊喊

當有一種無能為力改變現狀甚至係無力挽回既感覺個陣啲眼淚就會忍唔住湧出黎
第一次會當街喊係asso year1考完試之後 無力感比考公開試個輪更重 覺得考完試之後會唔合格 由行去車站到落車啲眼淚無停過 asso個兩年周不時都會咁
另一次係同男朋友嗌交 打電話俾佢道歉但係佢電話唔通 個一刻諗佢開返電話之後會唔會講分手 最後係碼頭喊左一輪 跟住又諗埋其他方面既煩惱 望住個海 有一刻真係有衝動就咁跳落去
仲有一次係放工之後覺得返呢份工好大挫敗感 自己好無用 加上當時有個睇住我大既長輩過左身 但係佢出殯我去唔到 然後搭車返屋企個陣諗下諗下又忍唔住喊

試過有科好無信心既科mt
好認真溫完都係半份唔識做
仲要聽到朋友話輕鬆
果刻忍得幾辛苦
上車喊到落車
架車無哂位先有人坐

仲試過係日本買左兩張幾日搭車pass
已經係第一日內用左兩張
覺得自己好on9
有日仲要用完一張但忘了帶另一張
去到車站先知
果日時間好趕
覺得自己好蠢好on9
係街頭喊
男朋友即刻蚊左我返酒店拎

feel到你本人都好串下

由知道我呀姨有cancer開始 佢由細睇到我大 所以 一諗起就會喊 雖然已經三年 但到而家我仲唔係好接受到 成日都唔想記起呢個事實 但往往愈唔想諗就會諗起

追追下條女先知比佢玩緊
仲好開心咁笑我傻仔
第一次追女就咁失敗

睇完個post好想喊

咁變態

諗起婆婆係仲記得我嘅時候捉住我隻手同我講：（我個名），我想你入到大學
但我最後DSE炒咗
依家讀HD
覺得好對唔住婆婆
一諗起就喊
有次GPA低咗 就係條街度喊咗出嚟
勿相認

好危險 差啲忍唔住 半夜先喺屋企喊足幾個鐘
上個禮拜已經忍唔到大庭廣眾喺個friend面前喊 佢又唔明我喊咩 我又喊到收唔到
喺街喊近幾個月已經密過嚟m 我好辛苦呀

最近好大壓力好撚想喊 但完全喊唔出

尋晚
沉船沉到俾對方點醒
之後喺街隊隊下啤酒喊到收唔倒聲
今朝仲發覺俾佢block晒contact

今日已經係街度每半個鐘喊一次
帶定副超出街

女朋友為左同個上網識既人出街,而我唔肯佢就話要分手 聽到佢講分手好唔爭氣咁係街喊

係地鐵車箱嬲加sad加喊 崩潰咗

渣

失戀,放完假返去外國之前聽住我不願你一個人係機場喊咗出嚟 依家覺得自己好on9

無論男朋友點對我我都忍 因為我真係好愛佢
喺街同一晚俾佢扔低兩次 佢自己走左去
我係咁打俾佢佢都唔聽我電話 諗起前幾日先同左屋企人講拍拖 佢地以為我好開心
最後好委屈喺屋企樓下大喊出嚟
原來對人太好真係無人會珍惜 好攰

付出唔一定有回報
其實大家都知
但係到頭來一緊張果樣野就不知不覺咁忘記左
共勉之

每次佢都承諾佢會改 唔會再要我唔開心
但佢今日又失蹤左 我唔知應該點
我覺得自己好蠢

你個朋友真係好撚仆街 最憎d人覺得朋友係用黎等自己唔洗一個人
d臭西死港女成日驚死自己一個人

你呢種唔係蠢
只係你唔想去過分猜度佢
你願意去賭一鋪
只不過你賭輸左姐

壓力 比人呃 失戀

每次係街喊都好驚比人見到

喊左
覺得自己好無用

藍lu

Feel到自己重蹈覆轍 做錯事
差啲失去最重要嘅人
然後又有啲委屈 就喊了

佢同你同一行 P得閒可以同我傾下

中學畢業果年放學前同暗戀5年既女仔示愛
失敗後同個BEST FRIEND 講BYE BYE 後成程車都爆眼淚
個樣又唔會好傷心咁
我諗我明呢位巴打講緊乜 果晚都喊左好耐

中學時期同嗰陣時男朋友分手
有一日補完課同屋企人去拜山
一個人落咗堂搭緊的士上山嗰陣
男友打嚟講分手，話做返朋友比較好
嗰陣喺的士喊到收唔到聲
拜緊山嗰陣真係有諗過跳落去算

到第二日返到學校同佢say hi
其中一個common friend嚟放學嗰陣同我講
"XX話你好返得太快"
聽完喺班房喊到收唔到聲

香港成日見到喺條街有人喊
失戀 工作 家庭 我諗範範都有

我反而無見過
所以我好怕俾人望到

睇完d留言 喊左出黎

好多謝係小巴遞紙巾比我既男士

好掛著ex 喺佢屋企樓下等佢
text佢 求佢落來見下我 佢話好忙
等到半夜 因為真係太凍(舊年年尾12月好凍嗰幾日) 所以頂唔順返咗屋企
一路喊到返屋企

到而家都仲會有一絲心痛

阿嫲重病好危險 係中學聽到消息
飛的去醫院果時喊

睇完d comments
一路睇一路喊，完全感受到個種痛咁…

btw 獨處個陣好眼淺，有時撘巴士聽到d歌諗返舊時就忍唔到

就琴晚 同男朋友發生左啲事 放工由搭車喊到樓下 坐係樓下打左比佢兩三個鐘都無聽過電話 我就足足喊左兩三個鐘 跟住就有個男仔過黎比紙巾我 同我講話我坐左好耐 不如你返屋企啦 咁夜好危險
當時覺得有人關心好感動 仲喊得更加嚴重 拎左佢包紙巾就走左 如果你有睇呢個post 好想同你講返聲多謝